誠哥度咁耐，又係講返同一句野，有無手足對誠哥好失望

渣ga

佢太大權威，支持邊都死

李嘉誠已經跑了，但誠哥為左兩個仔可以繼續係香港壓榨香港人，都要做中立